公屋裝修求意見

阿爺阿嫲過咗身，間屋之前已經買咗
遲D同女朋友結婚會搬入去住
但未諗到用邊個間隔

舊式工字型/H字型公屋
450呎左右

但最麻煩係得一面有窗
同有個露台好阻住，會拆咗佢

大家覺得邊款間隔個地方會好洗d
Thanks

一房？
最少三房

中間

應該係中間啦

大門係邊

中間，主人房向廳牆身上面做透光玻璃

中間
但唔用玻璃間牆，個廳就要長期開燈

中間最正路，做條走廊通厠所廚房同房，費事客人黎親都經睡房入厠所

唔預有客人就中間，依家d新盤都好興一房扮套廁
同埋廳無自然光都唔咩大問題

另外我覺得兩人，間房可以大番dd

廚房做開放式感覺好d 去廁所又唔駛煩

拆埋個廚房佢

買包炭

中間最正路 右面你唔驚房冇窗都可以 但諗唔到同中間比有咩優點
千祈唔好揀左邊 走廊會好應聲 夜晚成層樓都聽到你地扑野

廚房做開放式

女朋友
香港果然係有樓有高潮
公屋港女照殺

無問題

其實我覺得中間正路少少
但就係有巴打你講果個問題
廁所個門口唔知點
可能真係唔可以用到盡
要留返條窄走廊入廁所門口

或者主人房左下房縮返細佢
整個L位，方便入廁所門

最右啦
小窗同房中間小小位放電腦枱, 工作間
中間一大個範圍會一體d
梳化電視餐枱

其實我地係最邊果個單位
平時無乜人行到過黎
但間屋左邊隔離係垃圾槽
夜晚倒垃圾時會有一陣嘈嘈地

正路就唔建議封左個窗

我會揀左，因為中同右都會搞到個廳好暗

我女朋友都算鍾意煮飯
結咗婚一個禮拜應該會有三日以上會煮飯
有d驚轉用開放式廚房間屋會大油煙

有無巴打個廳都係無窗？
長期開燈其實大唔大問題？
會唔會有好陰沉好焗促感覺？

一定大油煙啦千祈唔好開方式

你實際係果個單位住過未
我都住過呢款公屋 都係走廊盡頭果個單位 間房都係走廊果邊
夜晚走廊真係好應聲 扑野都唔敢叫

其實開放式廚房係最見洗 我果時開放廚+晚晚煮飯 唔多覺有油煙問題
不過我本身唔多炒野炸野 亦都好少煮中式野 所油煙比較少

我會建議你揀中間果隻 廁所經廚房入
如果真係要左面果隻間隔 不如係入面封左隻走廊窗佢算 你訓覺正常都唔會開果隻窗...